:0)

I’m still the same😎🤙🤙
都好像沒有變🙄🙄
Nothing changed👏👏
還是討厭下雨天🌧🌧
還是不愛認錯😨😨
脾氣是硬了點😱😱
我後悔高中花錢裝很吵的排氣管😔😔
想努力賺錢養妳 卻養成了壞習慣😤😤
我還想帶妳到處晃晃到處帶妳玩🥰😘
Cuz me without you it feels like😎😎

樓主你聽開auto tune㗎喎
做咩轉口味學人聽呢啲